藍田匯景花園女子墮樓亡

下午4時許，一名女子由藍田匯景花園7座一高處墮下，倒臥平台，救護員接報到場證實已經死亡，警方正調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好多人自殺

2016

2016 4月

回帶